點解男仔多女仔fd就係狗公 女仔多男仔fd就係娘娘

有冇人明白嗰種得唔到最鍾意嗰個人
就算再多異性朋友都仲係好空虛寂寞冷嘅感覺
特別係朋友話你狗公話你收兵嗰下

男仔女仔frd係gay

多

司馬昭之心😅

因為班酸臭毒撚唔抵得人地有異性fd

都係嘅 識嘅人入面有個gay嘅成日同班女一齊玩

但佢地每次死狗公嗰下都係好唔舒服 雖然知道佢地係講笑

我係gay但點解我男同女既朋友都無？